(台測)寵物小精液 叛諜狂花

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事發生在精靈寶可夢世界，超夢從實驗室逃出來時，發生警探哈利·古德曼的車禍事故。21歲的提姆原本夢想成為寶可夢訓練家，但母親去世、父親哈利因警務工作而與他分隔兩地，讓提姆放棄了夢想，從事保險業務員工作。某日，他接到哈利在查案時殉職的噩耗

2.劇情描述美國中情局特務探員「伊芙·莎特」（安潔莉娜·裘莉飾）實際上是自小由前蘇聯在冷戰時期，以地獄式訓練，培養出來的臥底刺客，本名「娜塔莎·宣科夫」。宣科夫在青少年時期取代了原本的莎特，利用莎特的美國公民身分長年潛伏在CIA，為的是籌劃已久的毀滅美國華府的「DAY X」。然而，在潛伏期間，她遇見了深情又顧家的昆蟲學者丈夫，潛伏前所受的特務的訓練開始失效。為了保證任務順利，俄國的情報頭子把她心愛的丈夫綁走，逼迫莎特叛逃出CIA並繼續執行任務，攻擊白宮。然而，莎特又是否真的已重現俄諜的冷酷本性，還是另有內情？

12 10AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野